[對警戰術策略整合] 12點前不散，無限勇武，自制煙彈

盾，棍，大量和理非守後守路障

今日發夢10點尾見到有五至六部警車係ifc 想衝去上環包抄

但佢地係隧道仔未上到地面就發現上面果部和理非守緊勇武後方

完全無包抄既可能

12點後少左和理非人數，勇武就應該退場

下次可以搵目標黎攻

4-8pm 無限勇武

各位武運亨通，我覺得今日政總其實可以攻下，睇下拆水馬要幾耐

推